（有圖慎入）【頭捲車底】北角校服女生捱小巴撞 前轆扯頭髮上半身捲車底

今日（20日）早上10時許，北角英皇道466號樂嘉中心對開，一名姓黃19歲中學女生被一輛小巴撞倒。女生一度被困小巴底部近左前方，上半身遭捲入車底，疑遭小巴前轆撞頭。消防員趕至用工具升起車轆，將陷昏迷的女生救出，再由救護車送律敦治醫院搶救，其後轉送瑪麗醫院治理，現時情況危殆。肇事位置遺有一大灘血迹，以及女生被車轆扯斷頭髮。

疑「暈一暈」失平衡跌倒

現場消息指，該女生為一名中學生，事發時她陪同學回校，於上址等小巴時，疑「暈一暈」失平衡向前仆倒。此時，一輛駛至的65號小巴撞及她，而捱撞女生身穿藍白色校服，她身邊有一個白色環保袋。其後，她由救護車轉到瑪麗醫院，據悉轉院時清醒，女學生的父母趕至醫院了解。警方仍在調查意外原因，小巴司機涉嫌危險駕駛導致他人身體嚴重受傷被捕，已獲准保釋候查，須於八月下旬向警方報到。有認識肇事司機的站長表示，該名小巴司機年約30餘歲，他平時駕駛「穩陣」未曾發生同類事件。

19歲中學女生

出街真係好危險

d仆街小巴佬亂鳩甘渣真係吊佢老尾食雞脾

識唔識字呀屌你老母

個司機真係慘 係唔係都拉左佢先

抵架，正常一定dump得切

綠頂一向多垃圾司機
由其馬亞木果批
飛站瘋狂駕駛亂Dup停乜都有
法例又冇監管班智障廢老亂咁黎

識唔識睇埋文先出聲呀廢老

打少隻字姐屌你老母
廢中廢老咪一鳩樣
係要搵野駁人俾人屌你先安樂既
睇下我屌乜春先啦
洗唔洗玩埋捉錯字呀白痴仔

"事發時她陪同學回校，於上址等小巴時，疑「暈一暈」失平衡向前仆倒"

同文盲溝通要有耐性

你肯定個小巴佬冇問題？

同狗溝通更加冇可能

你地平時揸車 行人係隔離唔會預佢仆或者暈收一收油？

累撚死個司機

行街暈係最撚危險，呢樣真係好難防

唔肯定
但睇篇新聞就肯定係個學生問題

可能佢有預知未來既能力呢

child 登真係好撚多文盲 係咪睇慣簡體字